一人一個 幫我改英文名

我係絲打

請出招

Noobs

Sida

係咪想打boobs

pussy

ddssdfghhhvcdfghvdthvxeadghjvxthcsedgicghutfvurcgjuyrghyfhu

Suming

uvuvwevwevwe onyetenyevwe ugwemubwem ossas

冇打錯 就係noobs

辛苦哂

bixxch

G

Zorri
hello, I am zorri. Nice to meet you.